有冇人幫襯過呢間野

落單訂鞋話一個星期到貨
入完數 隔左一個星期
wts問佢到貨未 應都唔應
想點

明顯已被騙

唔通要報驚唔想入狗屋

唔洗，因為呢啲case報警都冇用

屌啊 有曬對話、入數紙都冇用？